[有片殘體慎入］恆大啲樓大降價，買家蝕大本要求退貨，去抗議俾恆大派黑社會打

幾時到香港

買樓一定要保值？

支持黑社會止暴制亂，嚴正執法

咁人地減價你買貴咗條氣唔順又嘈

又真係抵打喎

我諗出老黑係對呢啲垃圾刁民嘅最好方法了

根本想R爛腳啫

又話自住驚閪

Push

人地 減價 套現 都唔比

咁超市減價 咪要拆左佢間鋪？

蚛蟈每件事都特撚別低質

其實香港/黨政府想做到咁，而前嗰1x年都係咁